今次行動有冇標誌性徽旗？

要係黨徽國旗咁款既，可以後續使用，革命之火生生不息